字節跳動發全球化聲明 中國網民：反華就會被抵制！

香港國際戰線正式同強國手足連成一線
愛國就要抵制tik tok 支持黨主席效法阿侵進行完全封禁
阿侵真係好野 一招就成功反間強國同胞 一夜之間由愛國企業變賣國賊

做咩要全球化
中國化咪得囉
可以好似火雞衛視咁, 明明serve 中國 但總部偏唔放係中國
佢可以全球都放server 但只serve 中國. 都算全球化